fackbook越改越柒

幾好睇喎

啱，越改越衰，佢由改左messenger分開兩個apps黎用已經開始唔鍾意用

刪除左帳號好耐 facebook好無私隱